仆你個街supper moment

你地連最低限度既表態都冇呀
你屋企大病緊呀仲掛住番大陸搵人仔
Fans clubs更加on9

枉我追左你地十年

你睇下隔離Rb 先係香港良心

Sorry for1999

rb
黑警前黑警後

去佢ig/fb屌7佢

RB不嬲都正氣

我都好失望 Supper無骨氣

kolor 9號就潛咗水

你睇下sammy同鼓佬先

自從佢哋密密北上揾食已經要預咗有今日

文革咩

話明19 moment

我已經不斷同自己講 佢地唔方便公開講
但真係忍無可忍

但都希望佢下首歌唔會令我地失望

仲有羅賓

當sammy同mike死？

佢哋不嬲表面熱血
咪當睇清一d人
唔使失望
以後知點做就得

唔係咩叫19moment

Fans club on9就一向而且根本唔係官方
但佢地本人唔出聲唔代表咩
不要太敏感，亦不要對藝人抱有太多幻想

賤

佢地已經打算返大陸，追尋無盡既夢想

不嬲都唔鍾意呢班柒頭

我哋一齊唱！
Ba la ba ！

熱血但唔表態

本來出國語碟去台灣宣傳，而家都停撚咗

玩rock唔反體制

不嬲mk band黎

唔係話要逼你表態

但你有冇諗過呢個係你地嘅形象
你地嘅聽眾係一班年輕人
你地嘅歌係熱血抗爭，追逐夢想

大家喺你嘅歌度拎到勇氣同熱誠
點知當去到真係要爭取嘅時候
你地竟然唔出聲支持我地

我地覺得畀你地呃咗，出賣咗

原來你叫我地不顧一切去追夢嘅時候
你地為咗私利而苟且偷生

其他人唔表態我都冇咁失望
但你地唔同，我真係好希望得到你地嘅鼓勵

【保民生抗修例大聯盟官方連登頻道上線啦！】暫緩？第二波長輩圖合輯出動！

請幫推 今日大家都好忙～

樓主走先 好多達狗會話你連衛兵 逼人表態

算啦 香港沒人理佢地自然會敗走返大陸

仲話人地fans 佢地整緊隻國語專輯
想叫人點表態呀 加上佢地都順延左隻碟

濕鳩moment

呢班消費熱血嘅撚樣 一出嚟未睇清幾中意
後尾一睇原來都係不外如是 偽人一堆
真係啲mk 5p先中意

唉，而家班藝人都做野轉黑圖，但濕爬未有

個mv唔係佢哋自己整嘅佢哋寫首歌都唔係為民主嘅

唔會強逼任何人去表態
當經過一件事之後，你會更清楚知道自己會唔會繼續支持佢
另外會更加欣賞而家表態嘅任何一個知名人士

反國教唱wake up city
依幾日嘅音樂節目喺咁播無盡,幸福之歌
今次去咗邊?

樓上無端端拉KOLOR落水
SAMMY 9號有出限時POST,12號寫罷同叫街上嘅人小心,夜晚話好忿怒
MICHAEL係咁貼黑警片,尋日義士死咗有悼念同貼呼籲上街新聞
ROBIN轉咗黑色頭像
SINGZ最冇表態都有張黑白香港相
你唔好講晒香港所有BAND
今次最值得讚一定係何兆基

不應批鬥，強迫其他人發言可能會影響中間派的態度

exactly

19 women! 成班女人黎

rb 睇歌詞 都知咩人啦
拎supper比

Kolor

對我嚟講咁多年嚟
Supper/鐵樹蘭 嘅歌已經表咗態
佢唔肯出來表態
當然有一定嘅失望

PS.請大家認清大家嘅共同的敵人
認清邊個害死一條人命

之前14年都聽講佢哋一早入左政總

Dear Jane 都無

始終佢哋嚟緊有場演唱會喺中國，
希望佢哋搵埋呢水收手

而家浪費精力批鬥其他沉默嘅人
只會模糊焦點

[金鐘宣言] The Admiralty Manifesto of Hong Kong on 16.6.2019

唔好再witch hunt
依家唔係文革
唔好係爭取公義嘅同時做共產黨嘅野

變咗MK band已經冇咩期望

但如果佢支持，會好驚喜

你咪癲啦，人地捱左十幾年先出頭！
你叫佢表態，得罪大陸，一鋪清袋呀！

有d野在心中得啦！

重話自己先係香港真band仔

無盡～～
而家聽好惡心
balaba balabala ba

Mc Jin 你可以係一個國際rapper 但絕對唔會係香港人rapper

kolor好廢但今次有企出來
btw阿嫂呢

Tonick 都有表態

出翻首歌教人為錢埋沒良心忍氣吞聲

相反MR 成班都有出post

反而tonick 同 yellow有間接表態，講話冇咗龍舟個show下面留言有like啲cm

五月天都有講 本土band提都唔提
仲話追夢前追夢後 笑撚死人

呢隊嘢平日就點講夢想，賣香港情懷

唔係想步mr.後塵掛......

RB啲歌

19 moment

濕鳩毛聞

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

人民幣當前，明星毫無反抗力

佢地覺得錢重要d

連偽毒Kwan都出聲
自稱香港Band呢

撳錯正評，屌你老母

你睇下Mr d人ig先講野全部都有表態

呢隊野不嬲on9

Mr.全部都有出聲啦今次。。。 po咗全黑相，ronney mj都有出聲

Supper同你講夢想，你就以為佢地真係好撚有夢想？
因為夢想呢兩個字好好消費咋，傻仔
呢啲垃圾band (live玩到成pat屎不在話下，鼓手無groove,結他撻q當食生菜)，潮流興乜咪唱乜囉，非常簡單直接，啱哂港豬

成日話要做本土音樂，香港音樂，用音樂同其他地區交流，話畀其他地方嘅人知香港都有好音樂。
但我只想講，冇香港，何來香港音樂。你係一個香港音樂人之前，首先係一個香港人，呢個地方需要你嘅力量守護，無論係作品，號召，定單純一個表態，你或者都已經可以影響好多人。
幾年前佢地仲出過一隻叫Wake Up City嘅歌講政治，再早幾年有一首冇乜人識嘅花與園丁。但而家除左推遲出國語碟同去大陸、台灣嘅宣傳行程，我未見到佢地有其他行動。
我係sm樂迷，但今次呢件事上面，我好失望。

c allstar

chris ho真係冇得頂 次次都係佢最熱衷

Tim lui d詞冇得輸

依段時間聽rb同kolar d 歌真係最有feel
Sub9moment 算鳩數啦

無盡？

MK band

濕鳩魔人

唯唯

收皮啦 屌你老母又玩抹黑

今次啲女人好撚勇，唔好侮辱女人

沙燕之歌，無盡

下下都要人表態
出左黎都要通知聲你地咩

不嬲濕9moment

12 號喺龍匯附近見到泥孟

利申： 發夢

踏上佢老母旅途！

巴打，當睇穿呢班人嘅真面目！

幾時開始要迫自己想見到既人表態
甚至支持?

利申: 我係69同612都有上街既自由西

第一頁有幾條友account 背景極有

政府打手既味道

三毛又嚟分化80 90 後

仲有香港啲rapper? 去撚哂邊？
用金像獎亨爆你個頭嗰個呢？點解咁撚閪嗰個呢？使梗人民幣嗰啲呢？

連登仔最憎既mr. 12號已經有成員表態
人地仲要靠大陸巡迴搵食都敢po相

無盡首歌而家好un耳

唐姨同大文豪都表左
呀仲有唯唯

追逐無盡金錢

我係海富對出都夢見到

呢隊嘢不嬲垃圾
點解會有人鍾意

利申 不嬲鍾意rb

Dear Jane 有，Howie + Jackal 都有出 post 悼念。

真正既文革比依家批評既程度恐怖100倍

個陣真係批鬥 去人屋企捉佢出黎 吊死佢

而家最多叫批評

當然鼓勵大家唔好錯focus 我地唔係要迫人表態而係要政府負責

就算連登仔幾憎下既callstar都用埋組合名義個ig黎出聲
19到而家都冇反應的確幾令人失望

講下失望就話人哋批鬥

19moment

無資格再唱無盡

垃圾moment
咩仲有人聽佢d歌？

人地最新有隻
國語專輯
仲迫人表態

成班垃圾又被第一頁啲打手 誤導

6月6 日 supper 推左 一樣不一樣 既國語 MV
原定 6 月底推出既 國語唱片 又無端端被 delay

依個post 畀正評既撚樣
自己去開 一樣不一樣國語歌詞睇下

明明佢地既歌帶出嚟既意識就無改變過
依家 擺到明 被人搞 被人抹黑
你地班仆街仲做幫兇

尤其係仆街樓豬 , 你扮乜撚野 十年 fans 呀 ?
你扮乜撚野 十年 fans 呀 ? 屌你老母

一樣不一樣 個歌詞 已經好明顯

你地仲老屈佢地無表態

經過 69 612 之後
依家成個網絡都係 輿論戰 政府打手 同 三毛

點解仲可以咁撚柒弱智 去做幫兇 幫班打手搞分化?

賺香港人錢就真係無盡喇
19moment

我唔係supper 迷，但係請諒解佢地！
紅線音樂係一個獨立嘅音樂組織，旗下只得雷同二友同supper，一直追求自己嘅獨立音樂！
Supper係佢地最主要的收入支柱！雖然佢地發聲會有非常大的影響，但換來的可能係獨立音樂的處處逼害！
紅線不曾為呢次送中條例發聲？！並唔係，麻煩留意下謝芊彤、謝芊蕾嘅社交平台！6.9開始，直至今天都不斷發佈緊對送中的不滿！

獨立音樂路難行，這是他們的選擇，請給予尊重！

垃圾19 MOMENT

一直聽開Rb 冇聽濕9

如果 佢地出國語歌去奶共

一樣不一樣 國語版既歌詞
就應該大幅度 改走廣東話版帶出嚟既 「敏感」意識啦

依家都係講緊

「每個人的人生選擇都可以很不同，
一樣，還是不一樣，視乎你有沒有勇氣去踏出那一步，
讓自己可以選擇一個不一樣的人生。」

屌你老母 你地有冇用腦架 仲老屈佢地 ?

由佢地紅左開始睇過佢地一兩場show
每次sunny都會擺出一副要觀眾狂嗌狂叫佢先肯唱
我明佢想搞氣氛 但係個態度可唔可以好啲？
我比錢黎睇你 你就唱啦屌你老母

我都忍好耐 一直等佢地表態

當初演唱會又叫香港站做屋企站

而家屋企有事 係咪掛住搵人仔

追左咁耐 今次咁大件事提都冇提

眼見其他band都表晒態 好失望真係

見到佢地黎緊好似要返大陸開show

又出國語歌 係咪已經唔記得左邊個捧紅你地

我知道謝芊彤謝芊蕾都有出黎行同買物資

如果 佢地出國語歌去奶共

一樣不一樣 國語版既歌詞
就應該大幅度 改走廣東話版帶出嚟既 「敏感」意識啦

你自己去睇下啦 屌你老母
你依啲真係柒頭 fans 嚟

仲有個 POST 入邊 成堆突然話自己係 supper 十年 fans

根本有啲係 見都未撚見過佢地喺 supper 既 post 出現過

呢到不嬲係咁

認真講RB都係獨立樂隊 人地真係走得好前 我只希望Supper都可以做少少野幫手發聲 因為佢地有好大嘅感染力

垃圾打手 淨係識秒速 負評我

你地做乜唔駁我呀 ?

點解 一樣不一樣 國語詞 唔大幅度修改 「敏感」題材 ?
問下你地個狗柒領導 點答我囉

屌你老母

無盡既人仔

幾時開始唔表態就係要比人屌？當日遊行得103萬人，咁你地唔屌淨底果幾百人唔表態？當時人地演唱會就開post話支持點點點，而家又屌人唔表態就係大錯？

咁你咁叻咪唔好撚睇 咁佢咪唔撚洗唱囉

佢地真係唔可以公開講，朋友同佢地同公司，講過喺private ig先可以抒發自己。

Block撚晒樓上班傻閪

熱血，夢想

其實一般來說大部分團體都未必會主動發聲, 唔無謂下下都清算咁, 要清都清啲對家既先, 中立都郁一來嘥時間嘥力, 二來又隨時整造更多仇家

要屌都屌啲幫對家既人先

有你依隻 簡體波台狗 表態

就知依個 post 一定係分化抹黑 post

Supper 返大陸好耐啦
雨傘一直都無講過說話
如果唔係保持沉默，做乖仔維穩，點會上到紅磡

支持發聲藝人已經好夠
停止Witchhunt

一早預左

連容祖兒 阿sa嗰啲都有真係表示下傷心

佢地YouTube del左2014年既wake up city，好失望

927親眼見到成員
停止抹黑

雨傘都無出聲
大陸演唱會成日搞
點咁講嘢啊

名都有得你叫

今次唔出聲以後好唔好意思唱d懶係熱血既歌

垃圾波台狗話人波台狗

咪撚聽囉

Fans 整嫁
佢地音樂政治分得女開

連登仔笑開反開個堆

藝人：周柏豪 許庭鏗 princejoyce C’Allstar Mr
youtuber：大J catgirl Boris 伍公子 笑波子
etc 都有表態

至於乜嘢Eason 古天樂 19moment 達哥 屌你聲都唔敢出

Sell 熱血
但內裡搵人仔

無盡人仔

So? Sunny?

推

今次真

體制維穩band 啊
同black mirror 一樣

藝人本身身份唔方便表態有好多原因
點解要獵巫，同蝗國有咩分別
係清算都清算對家先

不要太敏感，不要對藝人有過多幻想

Tim 一早就有出

Howie, Jackal, Nice 都有出

建制內消費熱血

垃圾 band
一啲band 仔應該有嘅精神都無仲學人打band

同意 最後一句

如果出聲講涼薄說話就應該屌姐

kolor有大陸job都出聲

係你地 唔覺得

「一樣不一樣 國語詞」 係表態啫

根本就已經係好明顯既表態

熱血？冷血就真

Nice 同Tim之前都有表態 Nice尋晚都有悼念

小小事就話文革真係仆你個街
讀下書先啦屌

唔好話咩逼表態，夾band 最低程度就係要為公義發聲，屌那星6月9號仲搞緊party ， 依家就笠水，正一垃圾

明既一定會明
堅決相信佢地同我地係同一陣線

應該係經理人唔比
係佢個post留言pray for hk佢都like咗

Dllm Rb打手
想問係咪一定要表態先叫在乎
最憎你地呢班人
我想講 緊張在乎 唔係叫show出黎先叫緊張㗎
不如逐個明星巢出黎鬧
搵時間鬧啲表態返送中好過啦
香港得咁少local band上到位仲係到互相批鬥
咩叫守望相助呀
呢個時侯仲搞分化
人地71維穩show都講明推咗唔去
呢個時侯諗下點對付香港政府林病好過啦

supper真係去咗邊？

今日之內唔出post我真係接受唔到

我地而家係對佢失望。
唔表態當然可以
但你有自由唔表態
我都有自由因爲你唔表態而感到失望。
滿口熱血，仲有首歌叫人唔好做機械人
而家連po張黑相都冇
啊雞前幾日仲story po 話手制冇電冇得打機

見到好多tvb 英皇打手加入分化

收皮啦suppermoment對你地好失望
而家mr.返黎唔需要再聽你地

TONICK 晨曦直頭食咗催淚彈，恆仔都好似喺前線，有CM類似叫佢小心唔好太衝

連當日高登連登公敵維穩嘅MR. 除咗Dash每個成員都有po吓黑白相 悼念。

濕扒呢？

唔通仲要支持佢？

呢隊不嬲唔係band 仔
似boys group 多d
仲未計d 歌pop 撚到

講事實都唔敢
做番藝人啦

搖滾不容殺人政權

Supper moment 無資格講搖滾

點人血饅頭為賺錢怕得罪權貴唔出聲

好痛心，睇錯你地

而家就係失望緊佢歌曲入面嘅意思同真實佢地嘅所作所為有反差。
手足唔洗激動。
我明白體諒佢地唔表態
但佢地都要明白會有fans因為咁而失望。

收皮啦 你根本唔係想人表態 係要人一定要企係你個邊 唔係就批人 哩啲咪叫政治逼害 咪叫紅衞兵囉

啲偽人開始跟風，不過好過冇嘅

大家知唔知其實supper入面有黑警家屬

所以我撐Rb

連連登仔平時最憎嘅pumpkinjenn都有叫人出嚟

對19moment好失望

Teen pop 不意外

表了態

咁撚縮骨學人玩搖滾 翻屋企搖撚啦冷血band

不嬲都係叫濕鳩moment

啲分化撚又開始gut個龜頭出嚟

不嬲低質垃圾

仲幸福之歌... 收皮啦

作為追咗八年嘅樂迷，最近每日都會留意佢哋有無表態，就算係一張黑圖story都好，其實真係好失望。
同埋，當年佢哋反國教嘅wake up city喺youtube都消失咗

on9 睇下每年維穩show 表演嘉賓有邊個份先啦
人地幾年前一早表晒態啦 成班友盲撐
到而家就屌屌聲 兒登仔真係

仲話出國語碟同上佛山開show

沒意識 學會了 蒙住兩眼 迷信煙花未散 沒記憶 學會了 蒙住耳朵 派對裡任意高歌 斷了的山脊線 鍍了金摩天背面 舊老區給拆建 自在遊客買下千噸客船 誰在劏開房中幾晚吃不夠吧 誰在K房通宵倒了幾多菜渣…在這刻 睜開眼 來睜開眼 風光卻失落消散 在這刻 若見證 混濁廢氣瀰漫 誰合上眼

記得國教嗰時好踴躍話自己係香港兒女 一定要守護香港

RB不嬲清泉
RIP基本都要講，打一大篇真摯感受更加難得
以後出碟出show大家一定要撐
自己樂隊自己養

RB VS 19
高下立見

好鐘意rb

簡單啲黎講，濕9喺香港開show就好熱血 但香港發生啲事而又表態係會影響大陸show嘅話，濕9就會唔出聲
總之佢地係雙面人，食兩家茶飯

我都係
連觸執毛都有出聲
佢地真係靜哂咁

唔好話我唔係fans
我有去佢地演唱會又追過佢地出event
有相有片

Mr.都有表態

真 近期睇清楚哂邊d係偽人

雨革有po ig表態喎

六號好關心 雖然依家先出po
但一直都有like關於反送中嘅野

10年fans 真係好失望 唔會再去睇演唱會買碟
唔好再消費夢想呢兩個字

不嬲都一直咁覺得
之前商台俾人點歌支持香港
成班點晒sm d歌懶熱血咁
但係d成員就成程一句聲都冇出過

有人點容祖兒好似

rb run咗咁多年仍然保持初心, 真心清泉

其他全部為咗搵錢改曲風賣良心, 不了

Band 仔連表態都唔敢 返屋企食屎啦

四個都有呀

Band仔唔表態 屌你老母去玩中樂團啦

Rb
發現號
淨開眼
挾持
語言藝術
19

無人係真係中立
話自己中立政治冷感嘅最撚易俾政棍操控

6.12好多人著supper件黑tee去
我就帶左佢地條毛巾

sammy 9號直接屌政府

如果你地由濕鳩moment未紅已經認識
就會明佢地本身幾咁濕鳩同冇風骨
淨係呃班小朋友追隨 消費熱血/青春/夢想

你乜撚傻啦 on9

Supper 根本無變過
佢地不嬲都係用 歌詞 同 熱血風格 去傳遞訊息

一樣不一樣 國語版 已經立場已經好清楚

內容都同廣東版 無分別
都係鼓勵年輕人 要勇氣行出改變第一步

===========================

大家小心

三毛今日既策略就係出動抹黑 年輕人既偶像
包括連登 今朝開始已經有幾個 年輕人既偶像被三毛抹黑

請各抗爭者提高警覺 不要助攻分化 不要分心
喺安全情況下 請協助清除依啲分化訊息

我知Sunny阿爸係警察
但佢同阿爸關係唔太好
鐵樹蘭隻荷里活道就係講佢

你會唔會諗撚多左呀
人地個夢想 同你地個夢想一樣咩
叫你追夢 無話陪你追夢
同埋你成隊野都係叫人表態

Supper 根本無變過
佢地不嬲都係用 歌詞 同 熱血風格 去傳遞訊息

一樣不一樣 國語版 立場已經好清楚
如果佢地要奶共 , 根本 可以將歌詞既敏感題材改走
但佢地無咁做到

內容都同廣東版 無分別
都係鼓勵年輕人 要勇氣行出改變第一步

===========================

大家小心

三毛今日既策略就係出動抹黑 年輕人既偶像
包括連登 今朝開始已經有幾個 年輕人既偶像被三毛抹黑
(Supper , 文青女神袁小姐, 達哥再被重提, 仲有 鄺仔)

請各抗爭者提高警覺 不要助攻分化 不要分心
喺安全情況下 請協助清除依啲分化訊息

solo嘅時候sunny話：依個城市病咗，我哋一齊改變佢好唔好？
想問依隊supper moment去咗邊呀
佢哋啲歌一向都貼地同關心社會
但依個時間可唔可以俾少少鼓勵我哋呀

周仔都有出聲啦
政治歌都出咗幾首仲要plug埋 (最後首歌當然石沉大海)

人地要出國語碟
又返大陸開演唱會
邊到會再講呢啲嘢丫

中樂團

鐵樹蘭子通有表態

呢隊偽BAND又垃圾又廢，唔明點解有人追

濕鳩唔係浪得虛名

連周柏豪都出ig 估唔到supper moment乜都唔做

屌。唔撚係分化
我冇話佢地錯
我表達情感又比你話三毛
而家邊個先三毛大家有眼睇

關你叉事咩
打卡又唔啱
唔打卡又嘈
佢唔出聲佢自己
佢好似 toyz 咁再打撚柒佢都未遲

文革本質上就係批鬥
你地而家個本質都係批鬥
而家只係程度/方法上既分別

一切唔支持你地/唔畫公仔畫出腸既表態（記住，一定要畫出腸，稍為唔清楚都會比人話食兩家茶禮，隔離post達哥就係例子）/唔企起你地個邊既人
或者直情簡單啲，你地覺得佢有問題既人就大肆批評

時代唔同 方法都唔同
當年文批武鬥 而家網路批鬥/集體叫人唔好支持佢/係人fb/ig到日日屌人老母

除左方法唔同外，我睇唔到本質上有任何分別

垃圾moment

其實佢地真人自用IG有表態

所以唔好講乜野樂壇已死 其實係自己攞黎

出過聲既藝人十隻手指數得晒

羅賓琴日Facebook都轉左黑色icon

因為而家活躍既藝人9成都係親中公司旗下

一定要清算

64都出過post. 9, 12都出post啦

從來都冇聽過佢地

屌你老母 成日本地樂隊前 本地樂隊後 含撚啦 拎個本地名義搵食 仆街

佢地唔係要去大灣區表演咩

枉 係佢地未紅未出名 果陣都聽佢地歌

濕尻moment

錯

1) 程度/方法上既分別已經好重要

和理非係抗爭 勇武係抗爭 靜坐係抗爭 祈禱係抗爭 上街遊行係抗爭 孫中山武裝起義都係抗爭

拳頭係武力 棍盾係武力 催淚彈係武力 槍火係武力

一件事物 本質一樣 程度絕對有決定性既差異

2) 你犯左稻草人論證

「一切」? 何來一切 先不論被批評既supper moment既身份同立場 如果係文革 我依家就即刻問左你係咪反革命 要你表明立場 答唔出就拖你去示眾 唔會同你理性討論

正如我講 程度唔同有決定性差異

3) 覺得有問題要批評乃人之天性 啟蒙後或者甚至啟蒙前已經發生緊 甚至可以話見到有問題要批評係理性既一種

當然去到最後都係個句 程度同方法唔同 絕對有分別

回想起出生呼吸第一口空氣
哭聲像要吸引每一個去把你抱起
天真地墮進爸媽雙臂
逐漸感覺世界剩下不只是你
抽象描繪著不太懂得分別是與非
縱使光陰帶走了歡笑
仍要堅壯活著生命每一秒
慨嘆滄桑不只得我
傷心不只得你一個
讓不快倉卒走過 塗出你心窩一點堅壯
悲哀只不過是感覺
擺脫苦惱再活過

呢個sunny去左邊？

唔係話批鬥, 佢地咁多年輕嘅fans
而且我深信玩band啲人內心一定係想反惡法
只係怕得罪大陸唔敢出聲

如果多啲偶像表態
多啲fans 去佢ig fb到問佢地意見
對香港個社會風氣一定好好多

我見到supper 個ig fb 根本無人問
只係啲人呢到係到屌. 有撚用咩
過去同你嘅偶像溝通下, 留個言問下啦

醒下啦咩嘢畫公仔畫出腸, 全世界得香港嘅樂隊係會咁笠水唔敢講人話!!!!!!!!! 咪再比excuse!!!!!

笑了，邊個話夾band就要為公義發聲？邊個講？邊個話要？

一樣不一樣 國語版

咪講埋啲偏激又無用嘅野
多年輕fans 嘅偶像肯講下嘢, 表下態
對個社會爭取民主一定有好大幫助

你同我都知係事實, 撐乜鳩姐?

英國美國台灣日本, 係得香港嘅樂隊咁怕出聲
你覺得係好事? 你覺得係正常?
都係講句, 唔好盲撐啦

偽band 垃圾band 夢你老母想

就算beyond仲係到我都覺得而家會去奶共

咁你咁撚叻咪唔好撚聽 千祈唔好聽呀比啲骨氣
唔表態都係錯嘅 你哋講乜都得㗎啦

佢國語歌真係柒到唔敢聽

你班fans問心果句啦 唔好盲撐啦
當初講熱血講夢想既19moment 去左邊

大把人真係唔聽, 其實唔係重點
就算唔表態唔係錯, 呢個怕比大陸清算而唔敢發言
呢個咁畸形嘅風氣. 對於香港都唔係好事

可唔可以冷靜啲啲, 唔好盲撐
唔表態, 中立, 怕大陸清算

係完全三個唔同嘅事情!!!

講真
而家tvb d 偽人轉哂風向出個rip post
英皇歌手偽人就每個post內容都一樣集體失眠
Coffee 陳伯俾人diu完又出個post
都係形象工程
再出個黑post又代表乜？！

佢地取消哂台灣宣傳，碟都唔出住
又整隻咁既一樣不一樣
大灣區都係得佢地一個單位高調回應話唔會去
其他人會喺行動上做野嗎？
寧願佢地行動上工作上音樂上做
好過就咁一句RIP

聚焦喺撤回仲好
喺個fb/ig 表態無乜意思

做下功課先la

依隊咁既廢閪band
唔識笑死，識既都笑死
咁撚廢碌到有今日，係時候大大地撻返落地

得嘅，柒姐

真係無聽好耐
係到鼓吹熱血 而家咪縮埋左

偽人永遠不能相信

話玩rock band唔為公義發聲就同話hiphop唔關政治事一樣咁on9
本來玩呢d音樂既人就係為左counterculture
仲有佢地作歌消費政治 拎哂道德光環
到有咩事上黎你就龜縮咩都唔理 呢個世界邊有咁著數?

道理啲fans 一定明
對屌無意思
我覺得作為香港本地fans, 禮貌問下你地偶像嘅睇
法
對你認識佢嘅為人,音樂, 對香港嘅文化都有幫助

唔好下下都飛黑即白話係批鬥.
全世界得香港band係咁怕大陸清算
懦弱唔同唔表態呀明嗎

不嬲話佢濕鳩moment
收皮吧暗band

其實藝人歌手都係人 普通人都可以唔表態
點解明星歌手就一定要表態？
唔表態嘅就比你地屌 咁你隔離屋嗰啲師奶樓下公園嗰啲阿伯唔表態嘅你唔去屌？
係呀佢哋啲歌係講夢想講熱血
就係因為呢個點所以佢哋唔表態你哋就要屌
你哋係佢哋肚裏面嗰條蟲？你又知道人哋係支持定反對？
最好笑嘅係平日連登仔係咁屌嘅明星藝人
宜家人哋出聲 就話人係清泉
出唔出聲係人地既自由加上身份問題
冇出聲唔代表支持政府or反對
你可以唔聽人地既歌但唔需要抹黑人

垃圾19moment 出黎帶頭唱無盡啦
成日消費beyond 如果家駒係度
一定帶頭唱歌

咪咁非黑即白啦

唔出聲, ok

出聲, 咁多年輕fans. 一定幫到香港好多好多好多

大家都想幫香港. 多過批鬥你偶像, 明嗎
大家想香港好, 而唔係"ok"咁簡單

有黑警家屬就代表一定係支持黑警？咩概念？

你咁講好撚多人都冇啦

你都講到唔出聲係ok 咁而家佢地冇出聲咁咪ok？
冇錯冇需要繼續討論

你係咪唔識字
好多人都覺得唔犯法唔送中就ok, 咁你又係咪ok
你做人淨係覺得ok 就足夠. 無自己嘅理想
人地覺得ok唔夠. 就話人批鬥你...真心為你感到可悲

講真 乜都反 人地而家出post出story你地咪又係有位入人話人地見依個post先發聲？做乜都係錯

講完未啊屌你老母

sad but true

搖滾=反建制

搖滾不容殺人政權

呢個係世界共識，亦都係搖滾精神

一隊可以容忍殺人政權既band 佢連叫做band都不如

你睇beyond 點睇六四，非洲極權就知

濕鳩moment只會係搵真銀

幾十年後無人會歌頌既偽搖滾

呢單嘢後我諗佢地返大陸玩算啦

其實人地有冇表態都唔撚洗理
最緊要自己行咗出黎先
有啲人 今次一次過睇清晒

其實唔比明星藝人親中咩，唔好對佢地咁大奇望，由一開始都有把明星冇表態，係死左先有明星抽下水轉黑，藝人搵錢姐，所以佢地表唔表態對我地都冇影響，同埋冇需要迫人表態

屌 根本同五月天冇分別
拜金搖滾

香港首富咁撚有錢到今日都未收手啦其實我都唔明做咩要咁留意咩藝人冇表態，大家有自己自由，邊可能迫人同自己一樣

唔出聲冇問題，不過唔好再用本土青春熱血歌去消費年輕人同本土

唔好講笑啦佢地不嬲都話夾band唔使講政治
佢地唱親都係mk情歌就知啦

唔好再批鬥d無表態既人同社交媒體

唔係改左good night city 變 wake up city?
之前見到有巴打話903 69有播

應該用用行動表示對佢地既不滿

何兆基食左催淚彈

做左功課再話佢地啦

收皮啦 sup 9 moment

表咗態啦

屌你老母自己反省下啦

連飯民, 台狗都識要拉攏游離派, 你睇下班低端兒登做乜

失望同批判係兩回事

除左支持之外仲有無視, 批評, 發言
但你班兒登玩緊批鬥

錯

1）方法不同影響既只係結果，對批鬥本質並無衝突

用返你上面啲例子，和理非/勇武/靜坐，方法唔同，本質都係抗爭

同樣，你上面話最多叫批評，建議/批評/指責，方法唔同，本質都係批鬥

方法唔同結果唔同，但當兩種方法愈來愈接近時，差異亦愈黎愈少

2）
稻草人謬誤？
我既用詞「一切」，建基於出面大部份人立場
而你肯同我理性討論只係一個獨例，出面9成9人都唔會理性，我出面所有post講呢類說話次次都比人屌爆

其次，你而家同我討論緊嘅只係方法上嘅轉變
而呢種轉變係建基於時代改變，社會進步

文批 - 一直都有，在我看來網絡既普及化更加令到文批變本加厲

武鬥 - 法律既出現/教育水平既提升令市民唔會輕易做出傷人既事，轉而用更多抵制/罷買既方式。
文革當時嘅社會風氣就係鼓吹市民去批鬥
人民亦都願意做係因為唔會有後果/唔會坐監
人民係被鼓勵去咁做

相反現今嘅社會因為有各種嘅法律規管
人民做呢類事係會有後果/要坐監，人民不被鼓勵所以先至唔做

以上兩個時段本質上都係批鬥，方法嘅轉變我亦都解釋得好清楚，同批鬥兩者係冇衝突

3）有問題批評絕對無問題，呢個係自由社會既所賦予既權力

但所謂既”批評” ，目的只係要係不同層面，施加各種壓力，最終令到被批評者妥協。

當所謂嘅批評非常接近批鬥既時候呢一點就好有問題。

唔好話我講，自己出去睇吓，有幾多Post話要清算藝人/kol ，入面正評往往係幾千
“唔支持佢哋”
“唔再睇佢哋”
“食兩家茶禮唔使還？”
透過呢一類嘅方式去影響被批評者
去懲罰唔支持自己立場 或 堅守自己立場既藝人
從而最終迫使佢哋認同你。
咁樣你覺得無問題，好合理？

仲未講所謂既嘅”有問題要批評” 係真係有問題定單純只係”你地覺得有問題”

最後，我好歡迎你同我理性討論，畢竟出面大部份人根本就唔理性

係港豬先支持supper moment
C AllStar 同 RB都一早表哂態 去埋遊行

反咩省

Robin都po了

唔好咁偏激先
講下道理

你問問你個心
唔表態 同埋 唔敢表態
你自己都知個分別係邊啦

唔敢 就係 唔敢
驚比大陸清算 就係 驚

我無批鬥佢地, 只係想你啲盲撐撚睇清個事實

Singz都有

下? 係你班兒登仔偏激喎
我根本就唔聽香港音樂, 我做咩盲撐? 痴撚線低端兒登仔

不嬲RB係清泉黎，不過d 歌唔夠mk 冇咩人理

讀三次自己講咩啦.
深呼吸冷靜少少, 淨係識指住人嚟你邊到高端呀?
講到全個forum 針對你咁

唔講道理唔緊要. 睇一睇個正評數字. 好客觀架
唔鐘意嘅咪唔好上嚟睇囉, 做乜搞到自己咁炆

人地同你講道理. 叫你睇清事實
你就發火屌晒成村人
做高端人做到你咁撚肉酸

我講咩?
調返轉不如你又睇下你quote我前我講左咩? 我剩係留左3隻字"文革咩"

你收皮啦

除左支持之外仲有無視, 批評, 發言
但你班兒登玩緊批鬥

發咩火? 串你地做兒登都叫偏激發火?
低端兒登偷換概念到當全世界都盲, 音樂台狗係咁?

Killersoap呢

係呀，呀水69有去

Supper Moment首首歌都咁難聽
冇啦啦紅左咁多年咪偷笑囉

返支那做show,埋joox堆都知佢地奶共架啦
第一日先知咩

一世比唔上kolor 係有原因

Kolor係本地Band清泉
聽返首天地會先

你睇下連登仔最憎嘅宇宙巨band mr.都有表態

阿嫂有出黑白相以表傷心，佢一向比較低調

謝告知
鍾意左阿嫂好多年好高興佢都係同路人

泥鯭有寫歌架

軒仔要返上去搵食都暗示下啦 屌你老味suppermoment

成班英皇講埋d唔清唔楚咩飲多d水 失眠，咁叫表態 咁叫支持

以前出維穩show畀人屌到仆街

起碼仲會打下擦邊球先呀
而家佢地連擦邊都懶打
講真 都唔係叫佢大大聲出post 撐
但都唔好好似去左另一個時空咁

Lester同Kit都有

有人頭先見到佢地出左黎行
喺PP 出面

唔緊要架喎，D偽人歌手你批鬥完再過多1,2日
就會好似達哥咁放張圖
又講d模棱兩可既說話扮撚哂野

Source??

點解你會對濕鳩moment 有期望？

好似話暗示已經有內地網民鬧

鬼叫佢地搵人仔咩，大陸d米飯班主係咁架啦

其實有話想講但又身不由己都唔好受

Sunny有去行

佢地集體同一個tone 話訓唔著
應該受過高人指點
撚會有事咩

呢隊奶到條脷都損啦

今日喺高士威道好似見到rb泥鯭

我覺得好事嚟, 應該要和解
可以話比其他偽人聽, 以前做錯咗都好. 可以覺醒可以做返好佢
佢地係偶像, 影響力好大

而家ig先出story

嗱 sunny出左story 去左行啦
滿意未？

RB

炒車

一見個story即刻狗衝講
點知已經有朋友post了

Sunny post 左story
真係有出黎

一向都覺得寧願d artist 行動上表態最實際
乜鬼rip cant sleep
行出黎先講

又炒車
仲要直接上街 唔係post 黑色相

你班仆街又炒車啦
屌哂你地三千幾人老母

見到佢同佢女朋友啦
去同唔去都要俾人清算
咁叫自由民主

都話真係明佢嘅人唔會咁諗supper!!
出聲啊點解唔出聲啊？
又要話佢哋因為依個post先出聲？
人哋做咩你地都有位入㗎啦
人哋依家出咗嚟啦 啱啱屌人嗰啲快啲出聲

唔講依單閪野啦
真係識音樂一聽就知冇料到
melody on 撚9, 一首紅左屎都比人放上神台話正
結他經常炒車，彈低半個key 都試過
阿達就鼓都唔撚識編要人編埋比midi 佢跟住打
Sunny 就嚴重拉扯條聲帶就次次唱到嘔出喉嚨咁
唔撚識又係個youtube channel 教人scream 叫人大力嗌多d 去揾個limit ,我屌你老母咩，誤人子弟，學人教唱歌，死啦你柒頭皮，堆盲粉仲話咩要夾兩隊爛聲好正常
你唔見外個d screamer 走tour 奶屎？
正一廢閪柒頭依堆
加埋依單野，係時候真係要去死

收皮啦，下年po 好冇？

直接行動都好過話關注

你scream黎睇下

去撚咗啦 睇唔睇到呀

你行緊網路好撚好呀？

笑咗 真係post又屌唔post又屌

成個mechanism 係唔用真聲帶而要夾合個False cord, 唔係隔硬夾撚住兩條聲帶磨到損鳩晒
不過同你講都係晒鳩氣，識既自然明我講乜
你繼續慢慢聽

On撚9
下下post出黎俾人知好撚慶香咩
唔post又屌
Post又話攞彩 呃like
遲post又嫌人遲post

其實我都明

得架啦
行左又話拎光環
無行又話奶共

連登

真係行出黎好過出十幾二十個story 啦，訓醒未呀

佢地改左自己首歌 good night city 變左做wake up city，好似13定14號903有播

比人屌到咁，仲唔出嚟補獲咩

當一個人憎一樣野,個樣野做乜佢都睇唔過眼架啦

補獲補到陪大家行左幾個鐘 個獲都唔撚夠?

大把偽人出張黑相行都唔行又唔見你屌

唔po又話無去
Po左又話遲po
洗唔洗下下出黎都要高叫自己係咩人先得？
唔po相就當人唔關心政治
係關心既唔需要特登po相去證明自己既價值

閱

已經有好多玻璃心

原來盲反，多謝師兄提醒，負皮上一頁

唔表態就要屌人地同個政府一樣咁專制
有去但唔po文就等於冇去屌你港女啊？做gym唔po相等於冇做過gym咁撚樣
同埋今日sunny有po埋ig story 滿意未

利申：10年fan 你屌我我都係咁講架啦

一睇轉左去屌其他野就知係私怨撚
Post咩唔post咩都屌架啦
三毛又玩分化

作為fans 第一次炒車炒得咁開心

咁又唔洗咁既巴打
事實係sunny d scream 係真係少柒
香港大把人好過佢
佢都係唱翻清聲吧

唔該唔好再屌
人哋Sunny都用行動證明
岀埋嚟遊行
好過其他人只係post張黑色相
作為fans 畀多啲信心自己偶像好唔好？
仲話係十年fans! 真係聽咗十年 又點會唔知佢哋諗乜嘢啊？

Ching一單還一單好嗎

有名你叫19 moment

未來見

十年fans 炒車啦on9

Supper Moment配有你呢個19 fans

鬧supper moment嗰班人點睇

唔關我事 唔係我講起
加上我都反對呢個時候清算
無意思

炒晒車點睇

sunny都出左黎遊行已經勝過淨係post相唔出黎果啲
Post相有邊個唔識？ 佢身體力行行左出黎啦
佢都係200萬人其中一個

Sunny 今日有岀黎遊行

我就知我冇信錯佢哋

今年jacky都有播

人地係追夢啊，人地既夢想係人民幣唔撚得？你估個個想要自由咩

柒左就捐返入你老母個閪窿到啦
衝出黎柒

Supper 冇岀聲唔代表唔支持香港人
佢冇岀聲 但佢琴日岀嚟嚟行
唔該屌9佢地嘅人睇清楚
佢地已經因爲香港嘅事而推遲咗張專輯
唔好人屌 你又屌

樓主 Supper有你呢啲Fans真係不了不了
多你一個唔多 少你一個唔少

成班炒晒車，即刻收皮

咁淨係出黑色相嗰啲藝人明星有冇出去行？嗰啲你唔去屌人淨係post相唔出去行？行動實際重要過喺社交平台話上比人聽支持邊一邊啦。唔好為反而反啦

拉倒佢地啦

真係停止批鬥啦
人地出咗嚟又唔見你會開個post歌頌人
批鬥佢對你件事又冇幫助

Mr.

聽開就知佢啲scream 唔多似樣

4個都有表態喎師兄

聽rubber band 睜開眼 就知咩事啦